(TVB) 無綫向女藝人下令禁性感

【獨家】強姦同床戲鏡頭統統不見！無綫向女藝人下令禁性感

最後更新: 1115 14:31 / 建立時間 (HKT): 1115 11:23

【新增內容】

無綫成日俾人話一台獨大，為咗要確保地位不被動搖，查實佢哋都有好多不成文規定限制藝員同歌手，親生仔女唔可以亮相其他電視台，就算接受訪問都要講普通話，已係正常做法，另外一啲非全職藝員及歌手，只要有合約喺身，除非得批准，如果唔係，亦只可以亮相無綫，礙於無綫嘅覆蓋面大，為咗保住飯碗，惟有啞忍接受！

話晒一間公司有咁多藝人，除非係站穩一線，次次出嚟都已經成為焦點，否則嘅話如果要爭取曝光率，唯一最可行嘅方法，當然係性感示人！只要曝光率夠高，除咗得到觀眾嘅留意之外，可以得到廣告商垂青，一眾新晉小生花旦樂此不疲去做呢件事。

但係話晒無綫O依家逐步染紅，點會容許呢啲咁污穢嘅思想喺電視畫面出現呢？劇集「洗太平地」，連藝人都要潔淨，有人秘密向《蘋果》報料，聲稱掌管藝員管理及發展嘅助理總經理樂易玲，噚晚向全台藝員同事發咗一個工作守則，唔鼓勵有太誇張或者賣弄身體、性感鏡頭。

與此同時，無綫亦唔鼓勵喺劇集製作上，會出現強姦或者床上情慾戲嘅情節，如果劇情需要，只可以用意會形式去交代，又或者需着三點式拍攝，會喺適當時候要著上T恤，甚至如果女藝人出埠做嘢，除非有多於一個女藝人，又或者有女性導演或者PA，否則嘅話需要藝員部有同事跟場。

如果啲藝員真係禁性感，以後啲三、四線藝人點樣先可以KEEP住有曝光率？

據知情者透露，今次「禁性感」呢個命令由「殼王」陳國強親自落order，早喺幾星期前，佢已同高層密斟，直至噚晚先向幕後發出「禁奶令」，有指因為想節目可以打入大陸巿場，所以要嚴禁女藝人倒奶，連劇情同J2旅遊節目都唔可以太出位，如有幕後製作或女藝人唔聽指引「犯禁」，有機會被「炒魷」。
林盛斌(Bob)今年暑假為大台拍《瘋狂夏水禮2017》玩水上活動，大玩濕身誘惑，對於無綫下令禁性感，Bob話：「其實之前暑假拍水上遊戲節目，同事已經安排女藝員全部外面要著T-shirt，因為怕佢哋會走光，我都支持呢個決定，始終TVB有好多家庭觀眾包括小朋友，衣著太過暴露或某些強暴劇情可能對佢哋會有影響。」

守則內容節錄，如下：

致各藝員同事
1.公司已制定製作團隊及創作團隊守則，藝員同事不論拍攝戲劇或非戲劇，公司都不鼓勵有太過誇張女性身材及賣弄性感的鏡頭。
2.公司也不鼓勵製作鏡頭拍攝時太過誇張女性身材及賣弄性感，故日後女藝員如需穿着三點式泳衣拍攝，例如水上運動、浸溫泉等的鏡頭，會在適當時候安排穿上T-shirt。
3.公司不鼓勵戲劇製作涉及強姦或床上情慾戲等情節，如有劇情需要，只會用「意會形式」表達交代。

3.公司不鼓勵戲劇製作涉及強姦或床上情慾戲等情節，如有劇情需要，只會用「意會形式」表達交代。

搞到我細個以為錫錫就會有bb

越黎越多女藝人跌膊上節目

3日2夜呢

所以TVB今次做得好?

唯一賣點都無埋

港姐泳裝都加t shirt

著馬嬲t shirt 跳 big big channel 舞呀

CCTVB班女有撚性感咩

著緊身衫囉咁

關鬼TVB事咩，應該收到紅色方面指示啦
之前明明仲乜鬼節目都耍鹽花！
差D連譚育嬰姐姐都要露咁濟

Wfc
點做都唔會影響一班唔想睇cctvb嘅人。
更何況要睇嘅話都唔會睇cctvb呢個老人台 。
與其睇埋啲廿幾三十歲扮後生女，何不選擇睇十八廿二？

三日兩夜都要censor

諗起之前麥十A連嗰個姣生仔傾吓計既十九節目都要露奶

港豬只配睇汪老妖獻世50周年

個個著罩袍啦屌

唔露tvb仲有咩睇

中港融合

乜tvb有拍過強姦戲咩

真係搵鬼睇

廢青閒情有冇睇過？

唔係話唔好，不過真係冇乜必要搞到出通告咁大件事。
不過講真，cctvb嘅青春少艾，唔少都廿五以上，主角嘅更加係三張，睇佢哋扮青春，扮性感真係有啲驅風 。

自閹，早日收檔啦

一早無興趣睇。
食老本食咗十幾廿年，乜都厭。

遲早鬼神題材都唔比指

要珍惜 降魔的

唔怪之得上星期高 ling 浸温泉乜都冇露啦
屌咁點解森美同陳豪日日露點 可唔可以去平機會投訴？

公司也不鼓勵製作鏡頭拍攝時太過誇張女性身材及賣弄性感，故日後女藝員如需穿着三點式泳衣拍攝，例如水上運動、浸溫泉等的鏡頭，會在適當時候安排穿上T-shirt。

3日2夜點算

屌你老母無綫..信撚左蛔教？

女都冇得睇，仲有咩好睇

同中央台有機結合

應該要backup定3日2夜
隨時俾無綫全線落架

dudududududududu~~

大家唔好再睇TVB得唔得呀
依家波都冇得睇啊

唔賣性感撚有人睇咩
你睇張秀文 ，打籃球果個大波妹 個樣先啦

黨唔畀人睇圖打J
只準wechat 叫雞

自動消失

如果冇埋性感
真係毒撚都唔睇TVB囉

唯有睇仔啦

孔祺點算

做女藝人唔性感少好多收入wo
邊個傻閪倒公司米

支那都冇咁戇鳩啦

之前好似有套抗日片條女一路扑野一路自爆

是撚但啦反正我唔睇

求link

支拿電視台

穆斯林式3日2夜

我聽日就去廣管局投訴陳豪係合家歡時段露點

之前武則天禁波波已經好撚嬲 垃圾無線

叫梁振英上去再試性感

咁大波女星仲有乜賣點

反正都唔睇 是撚鳩柒但啦

關我撚事咩

十卜 除消埋香港廁所選舉就perfect池

屌你老婆

做得好 趕走埋D咸濕連登仔,完全放棄後生仔市場

屌成個節目搬過去viu吧啦

呢d先係節目架嘛

東張西望

on99

on 99

三日兩夜係j2重點節目
Cut左搵鬼睇

快d backup啦，第日冇得睇架啦

遲啲禁埋所有藝人性生活

岩 唔露得即刻收皮

有無link？想快手backup

似足大陸

就係為咗要打入大陸市場

無綫禁色令！自信高Ling：可Focus我演技

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

全部好似杜如風咁浸溫泉

支持

王君馨呢排咁正咪要收埋

收台啦

為咗打中國市場，連自己獨有嘅都可以唔要，咁仲睇來做乜？
遲啲有一天，如果為了打中國市場，連廣東話、繁體字都要捨棄，要求每個cctvb演員個個只唱北京腔嘅普通話、寫簡化字、甚至跟著中國嘅「主旋律」，只可以拍某一類嘅劇集的話，咁又有乜用？

TBB 仲有人睇

Tvb 9成瘦骨仙冇波, 為左上鏡好睇呀嘛

你句野睇到我呢
十足十yahoo啲留言

大陸電視台會唔會咁？？

思想仲落後過支那

Dodo同汪呀蛆 都好多low cut show 波

tvb都係靠女藝人性感先吸引到雙登仔睇，你唔係以為你d節目好有深度同內涵呀
連個少少吸引男人睇既賣點都冇埋

大陸電視台不知幾多正女睇

遲下無得j慧中了

三日兩夜唔駛拍啦咁

已落order
玩完

利申tvb做緊呢個節目

On9, 連囡都冇野睇無線你快d清盤啦垃圾

Kfc coffee 巴打以後就少咗圖可以cap

唔禁唔得，成日咁多老闆問價，你唔煩我都煩 不過好多藝人靠性感 釣金龜可能都冇呢支歌仔唱，畢竟好既演員走都走得7788，再唔禁真係搵欣宜出黎都未定

TVB想打中東市場

林盛斌(Bob)今年暑假為大台拍《瘋狂夏水禮2017》玩水上活動，大玩濕身誘惑

以後睇學是學非咪無腳睇

腳叫性感

都係轉睇台灣綜藝節目既bikini ~

仲話打入大陸台，大陸台而家咁疊水製造成本咁高打條毛咩

禁止性感，因為性感係留比有資格嘅人

咪係，港女飛機埸收返埋啦

留長

無線係咪嫌收視未夠低

想香港冇哂出名女星

所以而家推EYT
一班老人玩過時gag一定無事

香港一直都冇。
就算有，都唔夠同中國鬥，更加唔好講日台韓。
唔止電視圈，電影圈都係，一向都係男性主導。

玩得幾耐？老嘅死一個冇一個，再講，講眾品味亦隨時間改變，以前覺得唔錯嘅，而家睇番感覺已經唔同。

佢地care收視就唔會搞到而家咁啦

CCTVB高層真係痴撚左線

9推廢老節目 永遠都係曾志偉汪明荃
依家連露肉都唔做 個台已經無人睇 到底想點

都係露肉過多
遲下應該變成咁

唔似商業決定
太反智

最重要係佢個EYT係完全同時代脫節
而家睇根本係耆英節目

全亞洲既影視圈都係男性主導

台慶啲裙要再買過

垃圾tvb

想性感都要有料先得

Bauhaus今年換左胡定欣賣皮褸真係

可唔可以換返班大波妹來賣

大陸化

全地球既影視圈都係男性主導

合拍片有慣例男主用香港人女主就要大陸人
TVB插幾條大陸人入黎做節目都係女人行先

所以上面一句「都唔夠同中國鬥」
都可以斷定係係五毛

上一代成堆TVB女星北上掘金成功
點會唔夠大陸人鬥

報新聞天氣個梁凱寧算唔算賣弄性感？

唔好一口咬定因爲一句說話而斷定我係五毛，
講真，近十年，有邊一個無線女藝人好似劉嘉玲咁，由電視到電影都咁掂？
你可以話佢地拍開電視，唔志在闖電影圈，寧願去中國拍劇賺錢都唔成問題，但係睇番中國，唔好范冰冰、李冰冰，近啲周冬雨，都電視電影兩邊走，而且成績唔錯，但係香港呢？

有冇精華睇番

又係佢拍,而家又限制

汪阿姐只準自己暴露, 不許別人比她性感

強國同香港個PATH已經唔同左

強國你話要做老細做肉便器都好
人地真係肯投資開戲 肯俾你磨演技
你接受到個玩法又有野心既 點都有出頭
肯燒錢去做 所以先出到雙冰/章子怡/周冬雨

香港呢?
俾老細屌完都係喜愛夜浦

我都係咁話

求片

台慶無波睇了

有無郭羨妮台慶張圖

冇 睇住呀姐先

香港小姐會唔會cut 埋泳裝先

限奶令

乜原來仲有人睇cctvb

班三四線先慘 冇job接靠大陸市場又冇佢份 唔上唔落

訓醒未啊垃圾TVB

你以為你奶下共 你啲垃圾劇就打得入大陸市場？

而家中國劇製作大 不論工本 你啲垃圾劇算數啦

屌原來未算打入咗架

露女性身體=唔健康呢個觀念都好落後

大佬 呢度係香港 唔係沙地阿拉伯啊

問題係 如果TVB咁仲真係打得入上面市場都算
現實係TVB 轉埋普通話 中國人大把比TVB好既劇睇 唔洗睇你TVB 仲隨時流失廣東同馬拉觀眾

所以而家cctvb可以話係等死
唔止cctvb，其實所有都係。上一代嘅人仲吹噓自己有幾咁成功，其實都只係時勢造英雄，但同時又唔會點訓練下一代，就算訓練到，都被佢地搞到成個生態都破壞哂，個個都只睇眼前利益，唔理長遠發展，抱著「賺到錢就移民」嘅心態，咁仲邊會唔死。